比人抄左牌既，真係過左條條例就用儘方法偷渡又好移民啦

要有準備......過三讀果陣準備定護照...
如果已經落左案就...唔知啦...搭大飛掛
去到攞唔到政治庇護都好 做非法移民都要留低
留到香港重光既一日先番黎

條例過左 第一班送左上去就既就是你地 殺一儆百
送上去既處境可以參考維人藏人

你係香港被捕都話驚國際關注，又冇死刑 監獄都叫有規矩
拉左上去咩都唔透明好快會冇人關注

你又唔係咩大人物，直接消失左都唔緊要

想知如果離場之後再比狗抄牌會點

好d既

如果衝過比人影到又比人抄左牌就真係危

幾年後必定逐批秋後算帳 神不知鬼不覺

美國
優點：多華人，講英文，即使係冇公民身份都做到好多野（例如租樓）
缺點：冇免簽證有d煩 可以考慮係加拿大偷渡過去

非法移民方法：stay到夠期，再銷毀/收埋本passport同is card，隱姓埋名唔比人知你係香港人，就趕唔走你

神根國（法德）
有華人，有免簽，本身極多非法移民
缺點：唔講英文

所以未落案前走好重要，落左案出唔到境好麻煩

希望黃台仰可以係德國幫助呢d義士搞難民庇護

去到台灣都偷笑

邊有咁多人可以話走就走 六月十二日先係最後一戰 我地應該為義士留守到直至撒回/擱置草案

秋後算賬幾時？ 三讀又幾時？
一日未落案 一日都出到境
驚既可以宜家/12號後即走去台灣 正式通過再決定留台灣定再轉機走

12日前應該未落到案？

同樣唔係咩話走就走 唔走就等係香港坐花廳再送上大陸

再難都要走，中共港共唔會同你客氣

天倚就慘d啦 死緊

如果過左送中，照道理班人審批成功率仲高過黃台仰

所以話留低做非法移民都要留低 真係使盡六𡈼
去唐人街洗碗都好過送上大陸

留番條命仔 係外國繼續抗爭/等待重光先番番黎

近代全世界絕大多數革命者都係咁

流亡冇咩咁可恥

梁天琦大人物有國際關注 應該都好少少

其餘果d香港人都up唔出名既難講

推到義士睇到

唔想有人犧牲 港人唔會記得
相反你係外國日日出聲好似達賴咁仲多人關注

推推推

轉個角度

佢地有勇氣衝 有付出 為自由抗爭過
拎番張綠卡前往自由世界一d都唔過份

又或者咁講
過左條例之後 你留係香港仲有咩用？

你夠唔夠膽再衝？ 我連係網上平反六四都唔夠膽

除非你想留係香港玩到盡 玩槍玩恐襲玩遊擊戰

過一排 直接送上大陸啦

遲d加埋個仆街市民信用制度
連機票車飛都唔比你買

多唔多連登仔比人抄左牌

其實一早大把人講咗有呢個風險，比人話係五毛鳩block我真係恭喜你呀

到依家仲有人覺得香港可以有民主，光復完再番黎

你老母你地同共狗講民主？香港人集體800萬自殺佢都唔會比民主你呀明白未呀？佢射核彈炸晒全國都唔會比民主人民呀明未呀？

共產黨三個字你地明未呀

生係香港人，死係香港鬼。

離場之後再被抄牌, 遲早都會秋後算帳, 神不知鬼不覺

怕你變支那鬼咋

push

[member]有人咩都冇做直接比人禁低打［/member]

又想水人去台灣做黑戶

唔通等係香港比人清算?

仲係學生 無錢走唔到

清算你乜野
如果你話尋晚個衝突
先唔講夠唔夠料落案
就算要告 條罪可以有幾重
分分鐘 判守行為就得

至於話驚俾人引渡上去返大陸
連登仔驚乜 唔係無返過 / 唔會去大陸咩
無入境紀錄 點樣屈你國內犯罪

無入境, 都可以屈你國內犯罪

大陸政府話你有入境大陸, 香港政府就會信

無言感激 一定會平安

覺得唔會亂用黎引小人物
主要用嚟玩白色恐怖者

對中共疑中留情?

中共係國內捉好撚多小人物

PUSH

今日俾狗圍完。我學生黎點話走就走錢都冇啦

推